🚬🚶🏻

🚬🚶🏻

又要食飛藍霉5🚬

又煙

唉

仲未訓呀？

就快架啦
唔好食多喇 我老豆食左30年準備停了

冇乜動力戒🚬

咁因為咩而食 解決個原因